台灣讀書後悔（多字慎入）

今年去咗台灣讀書，讀咗3個禮拜，但已經頂唔順

自問國語能力唔差，應付到日常，但一上到堂就好似聽𡁵外星話咁，啲中文terms，要諗好奈先勉強知道咩意思。而加冇一科追得上進度，我仲摸索𡁵。

加上太掛住香港，日日將啲時間放係香港到， 但又做唔到啲乜，覺得好無力。諗住可以同學校嘅港人一齊圍爐，結果身邊嘅係港豬。而加日日返學就自閉，唔笑、唔同人講嘢，完全冇心情。

讀過asso一年，sem1有3，sem2跌到得翻2。而加諗住讀返asso,由sem2讀起，想升返本地U，下年先可以報翻名。

但唔知尼年點捱，有冇人可以比建議我，要屌我廢，隨便，利申香港冇住嘅地方，台灣學費同生活費自己一邊發夢一邊賺，嗰陣好彩有人免費借地方比我訓，好多謝佢！如果知我邊個，唔好篤我出尼

題外話，唔知係咪小弟樣衰，學校啲行政人員同醫生都閪我面，當然都有遇過好嘅人。

Ps.第一次開post,結構同用字有啲亂

929個日台灣都會有遊行，如果你咁啱喺台灣，可以尼遊行

#光復香港 時代革命
#五大訴求 缺一不可
#我咃冇退路
#如果我哋向暴權暴柒屈服 我哋死去嘅手足係唔會原諒我哋
#Chinazi

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

識唔到台妹咩

屌台妹

主動啲識人啦
你都去左啦 番黎都唔一定好
係台灣都幫到手咖

既然讀得唔開心，有冇諗過番香港。

利申：諗住quit asso

我唔知你幾大 但比盡二字頭
讀書讀書 你有無諗過為咩而讀？
興趣？ 錢？ 避世？

咩科咁慘，垃圾U定好U?
搵唔到有興趣讀嘅野，返黎香港驚你都係無限輪迴
可能只係將個希望放咗喺離開台灣=返香港
好好利用呢段時間explore下人生？

好難幫
自己努力啲追進度

港豬唔緊要
當識下人
唔一定傾政治
可以傾閒計

未必係樣衰
係個氣質問題
改變你對自己既諗法先

Gap一年返香港學下做台仔先
仲可以加入我地

［海外戰線］929台灣撐港大遊行

真心可以試take gap year諗下自己想點走條路

有啲人係唔啱讀書
試下第二啲出路

我台灣讀左一年quit左 返香港讀asso
完全同你相反 覺得台灣讀書太hea

中意香港女仔多啲（有發夢嗰啲）

有吖，但下年先報返asso，ching點解想quit

有吖，為前途同夢想，年頭已經plan去台灣讀書，再藉台灣跳去外國進修。但經歷咗3個月運動，突然想留翻喺香港，但最後太遲，得翻後備位，所以冇報到，照去咗台灣

其實又唔關科事，我唔知間學校算唔算好。因為係啲國語教育好難聽得明（對我而言）。加上個心放咗喺香港到，所以

初時我都有咁嘅諗法，但我個班好唔同，啲人勤力到一個點。。。但有一科個老師就冇備課咁上堂囉

返香港就唔會再返台灣

屌你啦，咁咪撚讀書
quit左做野比讀書更有價值啦

出得去讀書就一定係咁架喇
三年幾前我岩岩去到日本個時都係咁
以為去到日本就可以好似上左天堂咁啦
點知勁撚唔習慣

一星期左右就想番香港
但諗下用左幾多時間做準備工夫只好死頂落去
都頂左幾年 仲差一年幾要頂落去

加油啦手足
識下新朋友 星期六日去遠少少玩 時間好快過
仲有台灣飛香港好平 大時大節都可以飛番香港

都話咗返香港讀翻asso

專科讀19degree俾highdip好, 非專科讀asso可以方便轉行

加油

多謝巴打建議，我會好好諗下～

知道

多謝，我會再諗下點行同點plan。你都要加油吖。大時大節，一定會返尼香港

依家topup/exchange?
重諗下個sem去台灣exchange...但見你依家咁
驚平時上堂用嘅英文都變哂做中文 轉唔切channel會爛grade

咁你一開始點解揀台灣？

而加degree，大一，我暫時係英文note，國語講，但唔知國語講乜。但間間唔同，只可以供參考。又唔洗驚，我係咁啫，你可能適應到。加油

因為冇其它選擇簡，而且台灣易入，又方便跳去其他地方再進修。而且身邊啲人都G持我去台灣

我覺得你應該諗吓自己目標係咩，返香港定留喺台灣會更加容易去達到呢個目標？

P.s. 我所指嘅目標係較為現實嗰種

師兄係日本讀緊咩？

一開始讀左年半日文
之後讀緊寫GAME 依家第三年半 仲有年半要讀

專門學校黎？

係 東京既
勿相應

邊間大學？

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

on9至去台灣讀啫

利申：呢個ac兩位用家都係台灣畢業

啲學位餵到埋口
競爭氣氛好鬼低

講到台灣係你屋企咁
返台灣

出黎做嘢

點解你會覺得台灣係易跳去其他地方進修
除非你入到台成清交 否則都冇咩優勢
我當年都有老師想推我去台灣 吹到學術風氣點好點好
但我果間係東吳 最後都係簡左係香港讀asso
入既U好過台灣好多
如果當年去左 真係後悔一世

同你相反 讀緊sem 1想走 eas讀唔掂 同埋係香港真係平衡唔到 我自己一條友發夢 你叫我星期一至五扮無野番學 我真係做唔到 但係你睇到身邊班仆街一路叫光復香港，但另一邊話 不了不了 唔出了 要溫考試.....
真係睇唔到希望。今年19去過8次台灣，好鐘意個種生活節奏。有親戚同幾個朋友都係台灣讀完完全唔想番香港。

你當我自私又好點都好啦，真係好想用讀書睇下有冇得移民。對香港現況我真係極度灰。

的確台灣生活好安逸好舒服，哪怕做個邊緣人，但尼種安逸都令我覺得自己好仆街。巴打如果想去台灣發展嘅話，就做啦。睇下有冇台灣大學啱自己心水，搵間好啲啦，唔難入，但如果移民嘅話，我覺得巴打可以睇埋下年大選再決定，如果韓國魚當選，就三思啦～

你國語唔夠好掛

你讀乜野系?

如何開發出不輸Apple算力的手機AI晶片？聯發科首度揭露天璣1000背後AI技術關鍵
聯發科本周搶先推出第一款5G手機晶片，不過大家更好奇地是，在這顆處理器內搭載他們自行開發的新一代神經網路晶片APU3.0，運算效能完全不遜於蘋果新款iPhone的AI晶片，究竟怎麼辦到？

台大電機系